#gma-essay #gma-written

Pendant l\'année, il y a plusieurs occasions spéciales. Par exemple, il
y a mon anniversaire (le quatre janvier), Noël (le vingt-cinq décembre),
et Pâques (je ne sais pas la date car elle change chaque année). Mon
occasion préférée est Noël parce que toute la famille peut célébrer
ensemble et il y a beaucoup de choses délicieuses à manger. Et ensuite,
il y a plusieurs cadeaux formidables pour ouvrir. Mon cadeau préféré est
mon couteau, que mes grandparents m\'ont donné. C\'est très utile pour
ouvrir les boîtes en carton d\'amazon, ou les sacs en plastique. Tous
les ans, nous avons un sapin de Noël dans notre salon, où les chats
pourraient se cacher loin du chien, et ils adorent ça. En plus, j\'aime
Paques car je peux manger beaucoup de chocolat avec ma famille.
Normalement, le chocolat est en forme d\'oeufs, que mes parents cachent
au jardin. C\'est très amusant chercher les oeufs, et j\'éspère que
c\'est drôle pour mes parents de nous regarder chercher les oeufs.
